城管：之前讓大家任意擺地攤，方便今天一網打盡。

昨天收擺位費，今天收罰款。中國又贏

undefinedhundefinedtundefinedtundefinedpundefinedsundefined:undefined/undefined/undefinedtundefinedwundefinediundefinedtundefinedtundefinedeundefinedrundefined.undefinedcundefinedoundefinedmundefined/undefinedSundefinedGundefinedRundefinedSundefinedKundefinedxundefineddundefinedgundefinedKundefined3undefined2undefinedVundefinedxundefined8undefinedQundefined/undefinedsundefinedtundefinedaundefinedtundefineduundefinedsundefined/undefined1undefined2undefined6undefined9undefined3undefined0undefined4undefined4undefined3undefined7undefined6undefined2undefined6undefined9undefined4undefined5undefined5undefined3undefined6undefined?undefinedsundefined=undefined2undefined0undefined

中左毒呀?

唔知點解貼twitter link就變咗咁

爽
大陸D執法就係打鳩爛哂D貨

黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

1957年《人民日報》：這是「陽謀」。因為事先告訴了敵人：牛鬼蛇神只有讓它們出籠，才好殲滅他們，毒草只有讓它們出土，才便於鋤掉。

支那賤畜，東亞病夫

支那賤畜，你媽死了，靈堂失火，火我放的

最好全國14億死清光

輕輕一推